點解而家啲人既愛情觀咁差？

見到好多派帽post 唔分性別 男同女都有呢啲人
點解你地可以將愛情睇到咁隨便 你選擇同佢一齊果刻 唔係應該對呢段關係負責咩？

就當你地真係淡左 唔愛了 咁點解唔可以直接了當 分手先去發展第二段關係 而要一腳踏兩船？呢種人真係好自私 只諗自己 冇諗過被呃果方既感受 浪費人地時間

專一去愛一個人真係咁難？

No No No
襯自己仲後生更係想試唔同女既身體啦
現仲講咩野專一啊
樓主太守舊啦

叫雞算啦你

樓主80後?

90後

乜呢啲價值觀係有分年代㗎咩

認同，唔明點解依家有人會將拍拖諗得咁兒戲

無分呀...我見你用詞似姐

利申 00後 感情專一

好憎人胡亂玩弄人感情 好撚仆街 自私狗

我比較老積

拍拖有咩好負責
男女朋友呢種關係有嘅只係口頭承諾
而且仲可以隨時隨地cancel 一句話三隻字 分手啦 就搞掂
呢d咁嘅關係有咩責任可言

我記得樓主你係開「分享女朋友做過最甜蜜既事」Post既人?
你睇下個Post，女方做過幾sweet 幾咁深刻既事都好
最後又幾多對情侶係可以keep到而家?
最尾又敵唔過新鮮感，分撚哂手
所以樓主你岩啊，叫雞可能仲輕鬆

就係睇完果啲分享 所以好大感觸 點解人唔可以從一而終 新鮮感係無窮無盡 唔通成世都不停換畫？

咪就係話點解要將呢種關係睇到咁隨便 好唔中意呢種風氣

樓主可以聽下一拍兩散
首歌只係其中一個例子
好多事唔係咁容易清楚

所以狗公同派帽嘅都要死全家 有呢啲劣質基因嘅都要死曬佢 以後個世就唔會再有呢啲事發生

換下換下咪做撚埋player囉
從一而終呢d心靈雞湯咪撚再講啦
試問有邊對情侶可以維持到去結婚?
所以襯後生更係玩撚夠佢先啦

就當對方對你唔好 唔珍惜你 咁咪分開去揾個欣賞你既 但好多人都一腳踏兩船 點解唔可以撇撇脫脫分開？要拖住人地？

你係咪其中一個受害者

係啊

難怪咁激動
付出真心既人係會遇到欣賞佢既人㗎 唔好放棄

No la
呢D心靈雞湯係電視劇 小說聽得太多太多
樓主你都快D醒啦 現實世界根本無專一可言

你要明白同接受每個人把尺都唔同
我自己係做唔到一腳踏兩船既 唔係唔想而係做唔出
但我會認同搶人男女朋友係冇問題 亦都做得出
世界就係咁 有唔同價值觀
亦都係因為咁先有趣

要學識帶眼識人同寬恕

我對愛情好堅定 唔會做player㗎 唔會因爲個社會風氣變成咁 我就隨波逐流

因為呢種關係本身就好隨便

我係好唔中意人將呢樣野睇到咁隨便 搶果個係冇問題 佢做乜都冇人理 問題係受溝果個 你自己有伴侶 一個唔該就跟人走 真係好狗

其實睇完樓主開既Post都好撚感觸
例如女方尻等三，四個鍾就為左同男朋友慶祝生日
最尾又係分撚左手
所以我都唔知點先可以維持到段感情而唔分手啦

有幾隨便？大家有付出時間 金錢 最重要係感情呀

心靈弱，人地係咁所以你又要咁

依家啲人冇原則唔單止係愛情上

乜鳩都係咁

互相欣賞對方 為段關係付出 唔好亂咁傷害對方 日日都提醒自己對方為自己做過既野

有時候 要錯過痛過先學識點樣好好珍惜身邊果個
細過曾經唔理後果 做左對女朋友唔住嘅事
依一世都唔會再犯依種錯

我認我係守舊撚 以前中學雞未識咩係愛情 貪玩同人開始 3個月貨仔就散撚左 係俾對方飛 果時之後就覺得愛情唔應該係咁

其實係因為樓主遇到一個您真心好愛既人...
互派帽既只係未遇到自己既最愛者..

你講出重點 係付出好多野
但其中一方唔繼續就乜都冇晒
想攞都攞唔返 保險唔受理
而且唔繼續嗰位係冇任何懲罰
正宗血本無歸
你話隨唔隨便喇

每次拍拖我都付出真心去拍 所以都特別hurt

唉 好傷心 而家啲人咁樣對待愛情

我因為初戀之後就好怕再比人hurt,
所以之後都冇放哂個心出黎,,
什至會花心,,(不過冇做任何對唔住男朋友既事,只係會同其他人傾下計)
但係當我遇到依家個男朋友,我先明白到原來遇到自己最愛既人根本就唔會去想同第二個人傾計,唔會諗邊個派邊個帽,依家剩係會諗佢會唔會派我帽同全心全意愛我囉

佢好多異性？

初戀係好口花既人,,
依家既男朋友就好老實,但係因為我真係好愛佢,所以都係好驚..

分完手 先開始同第二個曖昧 再係埋一齊
都俾人話一腳踏兩船 真係講晒啦
分手講佐好耐 對方單方面覺得有挽留機會 所以我分手拍拖就有問題

我男朋友都好老實 不過都驚佢走

真

唔係話唔專心愛一個人 係愛一個人愛到死心 有第二個出現令你重拾信心時
但係其他人眼中你就係濫

前者有咩問題 分開左姐係段關係已經game over

點解咁多人過左熱戀期就開始挑對方毛病？
咪就係因為冇睇清楚對方係咪適合自己 自己係咪接受到先一齊
好似朋友咁
岩傾嘅會去到好耐 唔岩傾就點都會分開
但朋友係可以多個同時進行
而男女朋友得一個
係尋覓岩嘅人嘅時間上兩者差太多
所以係愛情上 大家都急於求成
咪導致咁兒戲

所以我咪話 對方唔珍惜你 你咪分手 再去揾其他人 但唔好派帽

人與人之間永遠唔會有100%合適 只有願唔願意磨合 你地一齊得 姐係核心既價值觀都一致 只係差在啲生活上既細節要磨合 唔適合從來只係藉口 夠愛既就會花心機時間了解大家

個個都想一拍即合
但有無捻過互相磨合？

都唔知話唔話自己守舊好

而家好多都係為係ig 呃like 人有我有心態
無拖拍係異類

咁又唔係啊，一巴手掌拍唔響，對方懶懶閒你搵乜磨

難 真係難
因為感情會淡 人會變

呢個都係 廿一二歲未拍過拖就話人性格有問題 未遇到就未遇到㗎啦 十幾歲拍果時係咪話佢地隨便

你係？

唔磨點一齊生活 自己唔改又要求人改 食屎啦呢啲人

啱呀
同埋好多時一有問題都唔一齊傾下
成日話傾完都無用
但我又想問，唔傾又會有用咩？

仲有
情侶之間係好需要溝通

有啲女付出好多(例如俾人食咗隻豬)正發現條仔唔愛佢or價值觀唔同，但佢又愛條仔。磨到噉上下，唔愛條仔啦，噉礙於自己最重要嘅嘢冇咗，一定係拖住，騎牛搵馬。
純粹舉例。

唔傾就會積埋一次過爆 到時分手既機會就好大

處冇左就冇左㗎啦 唯有怪自己睇錯人 拖住對方有咩幫助 哂時間

即係咁講啊，攰加嘛。
總之單方面磨合=就撚曬佢 無咁簡單

即係咁，如果唔係好夾，又無乜大拗撬。正路都唔會無啦啦分手，咁樣分你咪又係做衰人？🤡 咁到果個時候你遇到一個更夾嘅，咪會發展到果個局面囉（我哋假設佢唔係專登搵啊）咁都唔係好錯啫

利申純討論，我全家都好幸福
男朋友知我AC名

我同男朋友之前係公司同事,
日久生情左..
依家佢轉左工就好驚佢同佢依家公司既同事日久生情
佢依家仲要同一個女同事一齊OT到勁夜

十分同意你的說法

ot完會唔會去食野果啲先？如果係 你會唔會接佢收工？

而家太多人以為愛情一定要轟轟烈烈
一但牽涉生活 柴米油鹽
就話無曬feel 覺得對方帶唔到幸福俾自己 要另覓激情
但有無諗過 感情係需要雙方共同努力經營
就算真係無左激情 自己都有責任 唔好將責任推曬落對方身上

仲有好多為拍拖而拍拖
而唔係想同對方結婚/走到最遠

就係呢個位 永遠都有人比而家果個更夾 唔會有最好 只會有更好 如果你真係愛對方 你係唔會想佢傷心 因為你愛佢你會心痛 你為對方設想 就會同異性保持距離 防止有人追求自己 亦都防止自己有機會變心

拍散拖又係一種不能理解既行為

LM

古時同宜家嘅主流又一樣咩

感情專一嗰時 咪又比人 h u r t 到扑街

有時候覺得自己幾冇用

咁我又唔贊成喎，反正大家都咁勉強，不如互相放生啦。一雙一對都係求幸福快樂啫，同埋同異性朋友保持距離尼啲 個社交圈子咪愈來愈細，到時真係有大問題果時你就乜都無。

再利申，頭兩句取材自上一代；後兩句我哋都唔干涉對方啲社交，有信心。頭盔戴實啲

其實婚姻和戀愛的傳統
文化道德規則係幾千年前定的，
與現代有少少格格不入。

當時冇電話冇互聯網冇電視，
家庭生活係重要的調制和娛樂，
所以戀愛婚姻家庭好重要。
愛情好認真，
而且當時人信神，信宗教信傳統，
所以唔會輕易分手離婚。
而且當時無電話，
戀愛婚姻有實際的需要，
要互相扶持。

在古代的聖經都話，
二人同睡就得暖和，
一人獨居，容易有禍，
反映當時戀愛婚姻的實際生活需要。

當時冇基因檢測技術，
所以貞潔好重要，
因可保障父親唔會生左個唔屬於自己的仔。

現代係網絡年代，
基本上在情感可以唔駛婚姻，
足不出戶大把免費資訊和娛樂，
又有電話，出事可call 999，
老人家又有平安鐘。

上網職異性又容易，
又有避孕套和避孕藥，有基因檢測，
唔驚生左人地個仔出黎。

睇過有統計
無論係先進國家和落後國家
當彩色電視普及後
結婚率和出生率暴跌
離婚率暴升

再者，今日樓價高企
戀愛婚姻跟本變成生活負擔。

點解仲有咁多人拍拖
除左有生物學繁殖慾心理原因外
更重要係有好多人係覺得人生必要試
有些人視愛情為個人成就
而非出自實際需要
所以戀愛婚姻問題多。

好多人唔想被婚銦和傳統戀愛觀束縛
所以帽事多。

就算古代都會有人想一心一意對對方

唔夾又點會一齊

自由情場
唔同職場有法律制度

一個人嘅裏同外可能差好遠架喎
你有無深入了解過之前啲女朋友架

姐係前設係大家未了解對方就草率一齊
基本價值觀要一致先會想一齊 根本唔夾就無謂哂時間

因為有連登

諗起我有朋友年輕嘅時候拍拖拍到日見夜見，又同其他人保持距離無曬朋友，跟住條仔一鑊q起佢偷食 分左手個社交圈子要從頭尼過，好撚慘

仲有好多支節野啦
生活習慣飲食興趣 人與人相處好撚複雜
父母係好好嘅負面例子sosad

咩叫主流

家庭影響都好重要 我父母又係好小事就嘈果啲 但嘈完就冇事 結婚30年 仲會不時送下禮物氹下大家

社會同時代係有啲關係
以前個鄰里關係好近，少少野都會俾人傳通街，呀乜嬸離婚又俾人講，人地老公去邊玩又傳，再加上身邊伴侶隨時係熟人或老闆介紹既世姪仔/女，分手又驚得罪人，所以為左避開閒言閒語好多人就算份情淡左都唔離婚唔分手

今時今日人與人之間疏遠左，識男女朋友既方法都多左又可以上網識陌生人，離婚同分手就變到好普遍，鍾意就keep唔鍾意就delete，雙方咪冇咁大負擔

我父母係完全兩極性格，年輕果時就愛戰勝一切咁，而家咪西囉仇人咁離婚仲開心 搞到咁又何必尼？

所以我覺得凡事唔好諗得太理想。一眼就相中咩，又一定磨合到架咩？

雖然我自己唔係啦，但係有時覺得，如果啲人拍散拖試多啲咩類型嘅人啱自己先無未嘗不可吖。最緊要抛個心出嚟，同相方都有共識啫。

不過玩弄他人感情嘅人唔該落地獄。

佢地應該係一齊食左野先返番上去做野既我諗,
因為我唔需要佢匯報果啲,
唔會喇,佢真係收11點幾12點架
不過前日去搵左佢食野,佢都會同我食完送返我去車站先再返去做野

好認同你嘅諗法，但有人會覺得磨合等於唔係做緊真正嘅自己，到最後可能會打回原形，連試嘅機會都唔俾對方就話冇信心

利申：受害者

睇出面個蠢女人sp 變情人 post 都覺得而家個世界係咩事

會唔會係因為太易接觸到其他人同事

女人好鐘意將啲野收收埋埋，但又要表現到有啲野，問佢又話冇野，到分手嗰間先至一次過數哂出黎

自己ex 都係咁
初初口口聲聲講自己最憎人出軌 又鬧人雞又公廁 愛情觀好正確
同佢撞caca yu 同個奸夫又post story 話人奸夫淫婦
結果呢 又係做出咁既事 話自己都唔信會咁

同意
當時返中學唔係好多人拍拖 散拖更加少
依家拍散拖 比人帽 好似變左理所當然咁
利申 90

唔該player搵番同類玩
唔好傷及無辜

有咖，幾百年前娶幾個老婆

我都擔心有呢一日
唔係唔信另一半 但呢啲野真係好難講
唯有過得一日得一日

認同樓主講既野 原來當初講我點唔好 只係老屈我 目的係同乘虛而入既狗公仆街仔一齊 到依家都仲唔敢光明正大公布關係 比我知道左仲問點解知道 一腳踏兩船既快撚啲去死

一樣, 剛分手一個月,佢就有第二個

都係enzyme既分泌令你對一個由protein, carbohydrate, fat既物體產生「愛」姐，咁認真做咩。
唔會一腳踏兩船，但唔覺得愛有咩特別。

你緊係專一啦
你呢d 00後由出世到而家都未拍過拖 仲唔專一？

又一隻垃圾雞蟲幫自己既叫雞行為合理化

Yup

依家啲真係好撚隨便

扑過野就要結婚，痴撚線，過人世靠扑野決定

派完完全覺得冇問題個下勁

難架
照樓豬感講
應該係搵緊結婚對象

有料就有貨，有人痴埋嚟又有優越感，有得食唔食咩，就算唔食都會flirt下。

不過個個圈子唔同，我都會好好祝福長長久久嘅情侶

唔好亂用愛情呢個字

佢地好多都係禽獸級別嘅交配同求偶行為嚟架咋

呢個世代愈嚟愈多人以自私自利 不負責任 不擇手段為榮

其實又點止感情唔認真呢

價值觀壞咗 成個人都無得救架啦 放棄呢 d 人啦

如果愛情有得買保險同法律效力黎罰不忠個方幾好
起碼對愛情 被出賣個方唔會咩都無哂

女人好似咩年齡都好隨性 變心好似係必然

果個咪叫做婚書同聯名戶口囉

因為專一個d多數人都睇唔上眼

我指拍拖

上得多tg 見得多
真係對人性愛情 冇曬信心

做到咁同結婚有咩分別？ 不如day1就結婚好啦

咁你認為除咗結婚 之外仲有咩可以懲罰不忠嗰方

我揾到㗎喇 只係睇唔過眼而家好多人都玩感情

Flirt乜春丫 都唔明背住自己伴侶同其他人傾密計做乜 成件事好嘔心

其實有分

無得懲罰，人生在世可以改變嘅只有自己，諗懲罰佢不如放過自己啦，各人都有自己嘅造化。

有時平淡既生活之中都可以帶一啲小心意俾另一半 等佢唔好以為自己淡左 愛係要講出黎 唔好以為一齊得耐就可以懶

咁又真係幾擔心既 會驚個女同事聊男朋友

關咩性別事啊，我識有個男仔旅行中間同個女仔講對佢無feel， 0先兆 ，返尼同返個EX一齊。仲要唔係散拖，hurt L到pk 過多半年又唔要 ex 要返個女仔，彈出彈入

完全睇唔透點解一個人可以咁輕易就話鐘意邊個邊個。明明只係同人識左唔係好耐，邊有可能了解佢好多？連普通朋友都未稱得上就學人拍拖，感情淺過淺水灣，根本無重視過拍拖呢回事

開始得快，散得快。正如起樓，地基都未起好，即係等淋樓

有前科

其實 好多都係假膠post

磨合唔等於要改變自己既原則 每個人都有缺點 唔通為左一句做真正既自己就成世唔改？如果係咁 應該成世冇人同佢磨合到

未玩夠既人就咪拍拖 阻住人揾真愛啦 仆街自私撚

應該係咁 你覺得果個人可以同你過人世 所以俾最重要既野佢 啲人次序調轉左

其實同人分手 勁快同第個一齊 咪又係自私
有諗過另一半感受咩

男人都係 咩年齡都中意20歲既 叫雞揼邪骨都唔少

唔止女人，有啲男人都會㗎

啲人有少少好感就急於開始 只不過係一剎那既新鮮感 到淡左 同第二個又有新鮮感咪走囉 不斷循環

因為個啲人只係愛自己

見過之前best friend一腳搭兩船
識鬼仔就拋低幾年男朋友
最慘係男朋友俾人分手都唔知原因係咩
同個friend暗示過
但佢無咩回應

後來知道sociopath有幾普遍
我就知道呢啲人天生就無咩同情心
只顧自己
當你明白左之後
就覺得同佢地講真感情都嘥9氣

曖昧嘅時候相方都扮曬嘢/淨係比最好嘅一面人睇架啦， 屁都唔敢放。講了解了解得幾深 唔係反專一，我覺得你哋諗得太完美。

同埋我覺得唔一定係本心壞先會做成果啲局面

都係果句啦 唔啱就分 但唔係一腳踏兩船既藉口

前面果啲分左手一個月先同第二個一齊咪又係比人鬧

因為有啲人未放低前一段感情就同另一個開始 利用他人去抹去自己既傷痛 對雙方都唔公平

其實一段關係真係好複雜

我都唔明，點解一段感情可以完得咁兒戲，點解可以話分手就分手，咁我係佢心目中究竟係咩

最撚憎啲話自己未撚玩夠嘅人，咁講當初一齊做乜撚嘢。

係 屌佢老味 一句話要自由就拜9拜 正撚屌黎

究竟嗰啲已經有男/女朋友嘅人仲落club玩係想點，同朋友去bar飲酒都算，落club會唔會太撚over咗，有冇尊重過你另一半，有冇諗過另一半成晚唔撚瞓其實等緊你安全返屋企先敢瞓。屌

呢種人根本未玩夠 你做啲咩 緊張佢擔心佢 they don’t give a shit
呢啲人一定係西痕鳩痕 冇第二樣

成日將感覺呢兩個字掛喺口邊，乜乜柒柒初戀感覺，屌你老母啊真係

我凈係諗到喜劇之王果個阿叔

真呀

好撚驚依類人

我中撚咗伏啦已經

當上一堂啦 下次帶眼識人喇

agger
專一真係咁難咩
日日上連登都係睇邊個邊個出軌邊個邊個派帽

拍拖都負責任? 駛唔駛每個月比晒份糧你呀!
做人就唔好咩都一相情願, 兩個人相處唔撚係要人地圍住你轉㗎.

一腳踏兩船真係賤過狗

負責任關份糧咩事？ 你唔好拍拖喇 呢種想法害死同你一齊果個

唔好意思! 我唔需要拍拖啦. 因為結都結撚埋.
你思想先害死你自己, 其實同你一齊嘅另一半壓力一定好撚大.
成日擔心另一半會出軌. 就算比你結埋婚都可能會離婚收場.
因為生活裡見太多人拍拖,結婚,生仔再離婚啦.

唔想同你嘈
我成個post都係圍繞啲人既愛情觀 唔知講左咩踩親你

因為變淡 唔愛 冇新鮮感 就冷待對方 長時間 無止期 拖人地時間 唔理人地 分手都唔交代聲 仲賤過一腳踏兩船 仆街真係冇樣睇

呢啲人會有報應㗎 時辰未到姐

派帽條仔好似有前科 好想睇ex仆街 個心一定好撚涼

唔係想同你嘈, 只係講出唔好咁撚幼稚嘅愛情觀.
咩咩專一...咩咩至死不渝..係咪你睇得太多愛情小說定係韓劇多.
現實係年輕一代只有速食文化, 打開手機就大撚把交友app啦.

所以呢種價值觀代表啱？
你結左婚 冇理由會咁諗
專一係對伴侶既基本尊重 除非真係好唔夾 對方唔欣賞你 你頂唔順所以分手 正常你同得佢一齊都係有共同想法 仲有 你覺得我既想法幼稚 咁你老婆俾綠帽你戴你又覺得正常？

唔係話你價值觀唔啱,只係你生活緊哩個時代已經唔多適合.
我結咗婚當然對異性埋身一定會有D避忌. 我對得住台妹,亦會好信任佢.
唔通你怕老公/老婆派帽就成撚日check鳩住佢電話同行縱咩.
咁兩個人相處就要互信, 冇得擔心對方會唔會出軌. 因為要出軌你阻都阻唔住.
結婚同拍拖唔同, 結咗婚就係有法律責任, 拍拖係冇責任要對你一世㗎.
btw, 可以講樣事實你知道,我身邊識嘅已婚男人(有仔/女),十個有六、七個都有去叫雞.
裡面包含咗唔同年齡同職業. 唔知咁算唔算派帽呢? 但佢地都最後點都會返屋企.

冇話適唔適合既 多人咁諗唔代表我要跟 同埋我意思係而家啲少少野都話淡 唔夾 俾藉口自己俾帽人戴 唔認真對待呢件事 冇話一定要對一世 但至少唔係咁兒嬉 同埋一腳踏兩船

叫雞其實係出軌既其中一樣 我唔會接受 如果對方係咁 我一定飛/離婚

討論嘅重點就係想同你講 淡同唔夾唔一定係因為兒嬉 諗得太簡單啦你

你肯定識左一陣就一齊果啲唔係兒嬉？

唔肯定但唔一定，我個交友圈子乖，機本上無尼啲人；但係都有見到啲drama ，所以有時唔可以一野就話人兒嬉 人心肉做啊年輕人

就係因為哩個科技年代, 兩個人談情都係通過手機嘅,
反而男女見面都係各自各玩手機嘅, 男嘅打機, 女嘅影食物相post IG.
你嘅意思話咁快淡, 唔夾, 就係因為哩類速食文化囉. 因為對住手機唔係面對面講嘢壓力冇咁大.
就好似有D樣嘅女打開tinder 大撚把仔approach緊身邊可能重有幾隻兵. 唔開心咪同條仔講話唔夾囉,
偽毒撚玩手機game又識到幾條宅女齊齊打game, 出嚟食幾餐飯咪順便去啪啪啪囉.到比條女發現咪講感情淡咗囉. 接受唔到嘅就分手收場,

到你結咗婚果時, 或者會有其他客觀因素, 唔係你想話飛就飛, 話離婚就離婚.

我係唔會接受另一半出軌
呢個係我既原則

姐係我想講 唔係結婚先要負責 你拍一場拖係影響到對方 唔係呢期興速食就一定要跟 愛情唔係潮流 有時你既舉動係會影響對方一世 所以唔應該輕易拍拖 亦唔應該一句淡就分手

朋友話曾經試過專一但比人cheat, 之後就點都唔會再咁專一咁對人，怕自己比人hurt，除非認定到對方，仲有啲係想play hard to get

咁樣對下一個唔公平 好彩佢未揾人拍住 等佢放低左呢種恐懼先再拍拖會好啲

女朋友同之前個個一齊左年幾淡左散左 無耐就同我一齊 中意佢但唔中意佢咁嘅做法

咁你又同佢一齊

遇到呢種人真係早走早着
利申：戴咗帽

其實應該好受大環境風氣影響
身邊有fd係因為被人帽完hurt完
最後自暴自棄宜家變咗player
算唔算係惡性循環

而家啲人既感情亂到呢
一唔啱 就分手

算 姐係根本未痊癒 如果雙方都agree段關係唔涉及感情都可以既 但如果玩人感情就仆街死算啦

幾認同樓主個愛情觀
我都係好認真咁對待一段感情
不過最終被派帽
呢種速食文化 真係好兒嬉 話拍就拍就分就分
搞到我都唔敢去試新既愛情 好驚自己辛辛苦苦維繫一段感情 比人一舖清袋

所以要好好了解對方係咪同你一樣認真先開始 祝你揾到個識珍惜你既人

但佢地同啲女仔已經close到女仔當咗係一齊，但佢地未當，照玩，咁咪hurt到人。

女仔就當佢地fuckboy，佢地就話自己信唔過愛情，所以先有個mechanism有女都唔放棄其他女，唉。

好同意
偏偏依家叫雞出軌一腳搭兩船反而係主流

成日話未玩夠 未玩夠就咪拍拖 浪費大家時間

完全認同，呢個世界特別係香港，太多狗公、臭閪、弱雞男等不正常人類，搞撚壞曬成個社會風氣，直情禮樂崩壞。狗公就食完一個又一個，臭閪就俾狗公食完唔要再去又呃9弱雞毒撚，日日都係上演緊呢d垃圾情節，垃撚7圾

好認同樓主 曾經都好相信愛情
覺得係要專一對待 要認真
但慢慢見識到身邊既朋友 以前既ex點玩法
就開始有點猶疑到底自己既堅持仲有冇用
堅持完 專一完 最後得到既都係壞結果

多數問題都係出係男人
出軌 叫雞 唔俾屌就分手
唔俾中出就分手 非處想分手
唔含撚想分手 含但唔吞想分手 對波太細又想分手
好撚柒煩

唔會有 成個人俾曬佢 佢當你on 9

呢個其實唔多唔少都有影響
上完連登發覺十條仔九條都好似都非處 仲要好多都叫過雞
女既就瘋狂綠帽人 接受唔到

雞蟲要死全家 真心
唔好要好女人做垃圾回收
人地唔想惹到性病同用呢條嗚糟撚

是但啦 總之出軌 叫過雞既都應該不得好死

好多騎牛搵馬既仆街

講真 非處男我都難接受
點解我守住隻豬 要同個俾人玩過玩到臭左既男人一齊 仲叫過雞真係唔好諗都唔好諗住會同到我一齊

同意樓主
所以我仲未有拖拍

巴打見盡風雨

明明唔係鐘意但又要溝人 仲要大條道理話唔溝點知鐘唔鐘意

連登都見唔少啦 你唔係仲會付出真心嘛

男既要上床 女既要錢要新鮮感 依家生活係咁辛苦架啦

我呀爸呀媽個個年代對感情極專一
結婚廿幾年仲咁欣恩愛
真係好羨慕

直頭仆街啦

雖然好多人咁唔認真對待愛情 但我知仲有一部分人係好似我咁認真既

男人都係要新鮮感

我係絲

正常樣 唔會令人反胃囉

你要遇到兩方都認真係有幾難

其實有時緣份既野唔係你想要就一定有 就算有都未必啱 不妨用平常心看待呢件事 可能就有一個適合你既人出現

性愛分開呢？
情感上十分專一，但會試其他女仔

我都唔撚知點解啲男仔咁想屌閪
留返結婚先得唔得

跟住就會好多人話我痴線
抵佢去叫雞乜乜乜

一個人真係愛人係唔可能將性同愛分開 你伴侶都唔會接受

對上一次緣份已經係三年前 相信未來都唔會有

點解會無

條友因爲你唔俾佢屌而去叫雞 難聽啲講 佢只係一隻有人樣既狗公 只為左屌西

不過 平心而論 我個人立場係 性其實對段感情有昇華作用 前題係你地關係穩定 同埋假如你地結左婚先知性生活唔夾 係好難一齊落去

千祈唔好咁諗 一個香港有幾百萬人 你點知㗎姐

離唔開幾樣姐 讀書環境 工作環境 朋友圈子

我有個好錫我既男朋友了

想識有依種愛情觀嘅人

與其投入咁多心力係D唔知有冇回報既野到 不如專心係事業對自己好D

都話咯 有時你唔刻意揾緣份 緣份會揾你

有㗎 一定有

幾年前仲會信既 依家不了 出左黎做野個人現實左

我同男朋友都係連登識 但知道大家都係對感情專一 價值觀都相似 網上識人都唔一定得player 既

大jj唔吸引我
我只會中意我男朋友果條

你好彩姐

都係機率姐 唔好咁灰啦

專心愛一個人唔難 不過純粹唔想 所以玩都有原則 feel到大家開始過左條界有啲啲咁多攞左個心出黎就即刻分清楚佢 同埋我立場睇大家都係尋開心姐 我唔知你係咪想講如果一半係認真點解另一半要玩？

都係 姐係唔明點解有人明明中意左第二個 又唔肯同本身果個分手 要一拖二 仲要俾人發現左就賴對方唔夠好搞到自己變心 我想帶出 人唔應該對段感情玩玩下 要有責任心